今日徒步行出青馬既 入黎！

唔該各位

唔好除口罩啦

你地徒步行出去 架架車都有cam有記者

好易比人影大頭！

講左幾多次 要包埋耳仔 ！

去到安全地方先好除

btw 大家辛苦了